有冇試過比獵頭公司大番你轉頭壓你價？

如題。大家分享下。

你知唔知咩係獵頭公司
你黎搵我轉工 跟住壓我價

有，話我叫得高
最後冇繼續傾落去，一壓價既即stop 9佢
浪費我時間